其實外賣仔有冇諗過學IT?

到時自己創業寫個外賣APP或者其他都好
唔洗日日煩送餐有幾辛苦又無理

認真
到時可以係OFFICE坐溝女同事

只有ba係女 其他都係男

好正仲要鏡娘

正咩

所以話香港做IT狗慘過食屎
求其一個外賣仔學下就取代到

【向上人生】深圳女工躍身Google程式員，孫玲：敢於跳出舒適圈！

唔知真定假

係 學幾日就可以寫到同淘寶差唔多function既網

讀幾日law就可以開律師樓

學幾日裝修就可以開裝修公司

淘寶out啦，自學一個月，寫一個ios出黎，做教主

學兩日就寫到個whatsapp
學四日寫到facebook
學六日寫埋youtube
IT有手有腳有正常腦就得，好易，人工又高，唔明做咩要去做其他垃圾工

水人做It😂

叫外賣仔唔做人去做IT狗...